聯署譚德塞下台

屌 成個熱門都無人講依個聯署 外國戰線一早開曬工喇

差7萬就到目標既100萬喇 係時候開工喇

幫手推

pish

push

up

幫推

Push

推

可以鬧譚德塞啊！